[國慶青年大使] 謝安琪樂做國慶青年大使 身為中國人很自豪

北京6月19日消息，據香港媒體報道，“建國六十年──我們的故事暨走進粵港合作三十年”首髮式昨天(18日)舉行，邀請了來自廣州的張敬軒及香港的謝安琪(Kay)出席，兩人被委任為“國慶六十周年青年大使”。謝安琪稱自己很愛國，身為中國人覺得開心及自豪。

謝安琪表示以往曾被委任為六十周年建國大使，記得當時還穿蒙古服。她覺得這次大會找她與張敬軒做大使很適合，因為他們是來香港及廣州，加上大家又是親戚。問她會做什麼推廣工作？謝安琪稱稍後與張敬軒將帶一班年輕人去參與活動，增加對祖國的認識。她説自己是很愛國的人，身為中國人覺得開心及自豪。問她有沒有特別去教育兒子？她説自己是怎樣，自然也會影響到身邊的人。

張敬軒將於今年底成立一間音響技術培訓學校，對此他表示已有心理准備不會有錢賺，那他又會否做些可賺錢的生意呢？他笑稱很多時間會留在家中，因為現在在網上有個傢俱生意，已做了兩個月，所以要經常對著電腦，他更透露網上生意已賺到第一桶金。

幾多年前？又挖出嚟攻擊謝安琪？ 容祖兒fans就是賤

我幾時話我係容祖兒fans？
非黑即白